CCP 全面入侵之com sec 篇

係到食係到痾

呢d未夠惡lor， 逗香港人糧然後屌7我地d香港人。 一路對環境不滿但又唔捨得走要留係到乞真係肉酸到

呂麗搖巴肯覆我未？咩plan都冇就洗bot叫人入去機場送頭好不負責任。
你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

出哂人全名你想點

想睇下除左好似我咁針鋒相對之外， 有無巴打可以集思廣益些牙懷柔招安手法